因為返送中同屋企人嘈咗一餐

之前用咗一個禮拜同屋企人解釋成件事，點知轉個頭又話乜柒嘢外國勢力，以前中國點點點，真係冇哂辦法
宜家每次遊行都唔俾出街